連登有愛～感謝老師系列

整個社會氣氛令到好多好嘅老師做到好大壓力
所以希望大家好好鼓勵佢哋，唔好淨係鬧教畜（抵鬧），都要讚下好老師

我先

Miss Wong多謝你好俾心機咁教我仔仔數學，你係最好嘅班主任雖然只係所謂嘅TKO地區名校，但好多名校老師都會隨便教而你從來冇Hea過，仲好有心
Thank u

真係痴線中女

多謝 Miss 蒼井
教咗我啲咩唔多講

景嶺